香港人進化論請推測下一個畫面

dum屎
［非散水撚］識時散水為俊傑